<resources>
<string name="app_name">XML বিনামূল্যে অনুবাদক</string>
<string name="translate">অনুবাদ</string>
<string name="message">পেস্ট, আপনি XML এখানে... </string>
<string name="email_to">ইমেইল করতে</string>
<string name="translate_from">অনুবাদ থেকে</string>
<string name="translate_to">অনুবাদ করতে</string>
<string name="no_connection">কোন ইন্টারনেট সংযোগ</string>
<string name="no_connection_direction">XML অনুবাদক বিনামূল্যে যায়নি স্থাপন একটি ইন্টারনেট সংযোগ. নিশ্চিত করুন যে আপনি সংযুক্ত করা হয় নেটওয়ার্ক, এবং আবার চেষ্টা করুন.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">স্বাগতম XML বিনামূল্যে অনুবাদক</string>
<string name="translate_from_choose_one">অনুবাদ থেকে (একটি বেছে নিন)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">অনুবাদ করার জন্য (একটি বেছে নিন, বা আরো)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">দ্বারা চালিত Yandex.অনুবাদ</string>
<string name="paste_example_below">পেস্ট নিচের উদাহরণ</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* দয়া করে না, পরিবর্তন করে প্রধান XML ফোল্ডারে *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">পরীক্ষা আপনার Google ড্রাইভ জন্য আপনার অনুবাদ এক্সএমএল স্ট্রিং!</string>
<string name="step_3">ধাপ 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">ভাষা নির্বাচন করুন, আপনার এক্সএমএল স্ট্রিং এবং নির্বাচন করুন পছন্দসই ভাষা.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">অনুমতি এক্সএমএল অনুবাদক বিনামূল্যে অ্যাক্সেস করার অনুমতি Google ড্রাইভ অ্যাকাউন্টে আপনার পছন্দের.</string>
<string name="step_2">ধাপ 2</string>
<string name="step_1">ধাপ 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">কিভাবে ব্যবহার করার জন্য XML বিনামূল্যে অনুবাদক</string>
<string name="help">সাহায্য</string>
<string name="home">বাড়ি</string>
<string name="disclaimer">অস্বীকৃতি</string>
<string name="finished">সমাপ্ত!</string>
<string name="translating_updating_wait">অনুবাদ এবং আপলোড .xml ফাইল. এই সময় নিতে পারে. আপনার ধৈর্য্যের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ.</string>
<string name="daily_limit_reached">আপনি পৌঁছেছেন বা চলেছেন পৌঁছানোর আপনার 3000 চরিত্র দৈনিক সীমা বিনামূল্যে জন্য অনুবাদের. চালিয়ে যাও অনুবাদ .এক্সএমএল, ডাউনলোড XML অনুবাদক এ 20 ডলার একটি মাস সঙ্গে কোন বাতিল ফি!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">দয়া করে নির্বাচন করুন ভাষা থেকে অনুবাদ করতে.</string>
<string name="choose_one_translate_from">দয়া করে নির্বাচন করুন, এক ভাষা থেকে অনুবাদ</string>
<string name="choose_lang_translate_from">দয়া করে নির্বাচন করুন ভাষা থেকে অনুবাদ.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">দয়া করে পেস্ট XML আপনি চান অনুবাদ</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">এই অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহার করে, আপনি এতদ্বারা অনুমতি অস্বীকৃতি এবং তার শর্তাবলীর সাথে সম্মত হন.</string>
<string name="disclaimer_2">এই অ্যাপ্লিকেশনের স্রষ্টা না করুন, কোন ওয়্যারান্টি সম্পর্কে সম্পূর্ণতার, নির্ভরযোগ্যতা এবং সঠিকতা তথ্য উত্পন্ন. কোন আপনি নিতে কর্ম উপর তথ্য আপনি খুঁজে পেতে এই আবেদন কঠোরভাবে আপনার নিজের ঝুঁকিতে. এই অ্যাপ্লিকেশনের স্রষ্টা জন্য দায়ী হবে না কোন ক্ষতির এবং/অথবা ক্ষতির মধ্যে সংযোগ সঙ্গে এই অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহার.</string>
<string name="disclaimer_1">স্রষ্টার এই অ্যাপ্লিকেশন doesn\'t স্পষ্টভাবে প্রদান তথ্য ব্যবহার উত্পন্ন ব্যবহার করে, এই অ্যাপ্লিকেশন\'s সেবা. এটি করার জন্য, ব্যবহারকারী এই অ্যাপ্লিকেশন নির্ধারণ করার সুযোগ সম্ভবপর ব্যবহারের তথ্য সরবরাহ করতে এই অ্যাপ্লিকেশন\'s সেবা. যাইহোক, এই অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহার\'s সেবা হবে না, পরিবর্তন কোন কপিরাইট বা ব্যবহারের অনুমতি সরবরাহকৃত তথ্য.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">অস্বীকৃতি জন্য XML বিনামূল্যে অনুবাদক</string>
<string name="ok">ঠিক আছে</string>
<string name="mayber_later">হয়তো পরে</string>
<string name="try_it">এটা চেষ্টা</string>
<string name="external_storage_must">বহিরাগত সংগ্রহস্থল উপলব্ধ করা হবে.</string>
<string name="mount_external_please">দয়া করে মাউন্ট লিখনযোগ্য বহিরাগত স্টোরেজ মিডিয়া, যাতে এই অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহার করার জন্য.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">পড়ুন বহিরাগত অনুমতি পড়া প্রয়োজন অ্যাপ্লিকেশন ফাইল.</string>
<string name="permission_necessary">অনুমতি প্রয়োজন</string>
<string name="write_external_permission_necessary">লেখার বাইরের অনুমতি প্রয়োজন লিখুন, অ্যাপ্লিকেশন ফাইল.</string>
<string name="read_permission_explain">পড়ুন বহিরাগত সংগ্রহস্থল অনুমতি দেয় করার জন্য এই অ্যাপ্লিকেশন পড়া গুরুত্বপূর্ণ অ্যাপ্লিকেশন তথ্য. দয়া করে অনুমতি এই অনুমতি অ্যাপ্লিকেশন সেটিংস.</string>
<string name="write_permission_explain">বহিরাগত সংগ্রহস্থল লিখুন অনুমতি দেয় করার জন্য এই অ্যাপ্লিকেশন স্টোর গুরুত্বপূর্ণ অ্যাপ্লিকেশন তথ্য. দয়া করে অনুমতি এই অনুমতি অ্যাপ্লিকেশন সেটিংস.</string>
<string name="translations_complete">অনুবাদের সম্পূর্ণ</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->