<resources>
<string name="app_name">XML Përkthyes Falas</string>
<string name="translate">Translate</string>
<string name="message">Paste ju XML këtu... </string>
<string name="email_to">- MAIL PËR TË</string>
<string name="translate_from">Përkthyer Nga</string>
<string name="translate_to">Për Të Translate</string>
<string name="no_connection">Nuk Ka Lidhje Të Internetit</string>
<string name="no_connection_direction">XML Përkthyes të Lirë nuk mund të krijojë një lidhje në internet. Sigurohuni që jeni të lidhur në një rrjet dhe të provoni përsëri.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Mirë se vini në XML Përkthyes Falas</string>
<string name="translate_from_choose_one">Përkthyer Nga (Zgjidh një)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Të përkthyer (të Zgjidhni një ose më shumë)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Mundësuar nga Yandex.Translate</string>
<string name="paste_example_below">Paste Shembullin Më Poshtë</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Ju lutem mos ndryshojë kryesore XML dosje *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Kontrolloni tuaj në Google Drive për të përkthyer tuaj XML vargjet!</string>
<string name="step_3">Hapi 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Zgjidhni gjuhën tuaj XML vargjet dhe zgjidhni e dëshiruar gjuhë.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Të lejojë XML Përkthyes të Lirë leje për të hyrë në Google Drive llogarinë e zgjedhjes suaj.</string>
<string name="step_2">Hapi 2</string>
<string name="step_1">Hapi 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Si të përdorni XML Përkthyes Falas</string>
<string name="help">Ndihmë</string>
<string name="home">Në shtëpi</string>
<string name="disclaimer">Disclaimer</string>
<string name="finished">Përfundoi!</string>
<string name="translating_updating_wait">Përkthimin dhe ngarkimi .fotografi xml. Kjo mund të marrë një kohë. Faleminderit për durimin tuaj.</string>
<string name="daily_limit_reached">Ju keni arritur ose janë gati të arrijnë tuaj 3000 karakterin e përditshme limit pa pagesë për përkthime. Për të vazhduar përkthimin .xml, shkarko XML Përkthyes në 20 dollarë në muaj pa anulimin e taksave!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Ju lutem zgjidh gjuhët për të përkthyer.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Ju lutem zgjidhni NJË gjuhë për të përkthyer nga</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Ju lutemi të zgjidhni gjuhën për të përkthyer nga.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Ju lutemi paste XML ju do të doja të përkthyera</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Duke përdorur këtë kërkesë, ju në këtë mënyrë pëlqimin për mohim dhe të bien dakord për kushtet e saj.</string>
<string name="disclaimer_2">Krijuesi i kësaj kërkese nuk ka bërë asnjë garanci për plotësinë, besueshmërinë dhe saktësinë e të krijuara e të dhënave. Çdo veprim që ju të merrni mbi informacionin që ju të gjeni në këtë kërkesë është rreptësisht në rrezikun tuaj. Krijuesit e këtij aplikacioni nuk do të jetë përgjegjës për ndonjë humbje dhe/ose dëmeve në lidhje me përdorimin e këtij aplikacioni.</string>
<string name="disclaimer_1">Krijuesit e këtij aplikimi nuk t\'mënyrë eksplicite grant përdorimin e të dhënave të krijuara duke përdorur këtë kërkesë\'s shërbimeve. Kjo është deri në përdoruesit e kjo kërkesë, për të përcaktuar shtrirjen e lejueshme përdorimin e të dhënave të furnizuar për këtë kërkesë\'s shërbimeve. Megjithatë, përdorimi i këtij aplikacioni\'s shërbimeve nuk do të ndryshojë ndonjë drejtat e autorit, ose perdorimi lejet e rrjedha e të dhënave.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Disclaimer për XML Përkthyes Falas</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Ndoshta më vonë</string>
<string name="try_it">Provoni</string>
<string name="external_storage_must">E jashtme e magazinimit duhet të jetë në dispozicion.</string>
<string name="mount_external_please">Ju lutem malin shkruhet jashtme storage media në mënyrë që të përdorni këtë app.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Lexoni jashtëm lejen e nevojshme për të lexuar aplikimit fotografi.</string>
<string name="permission_necessary">Lejen e nevojshme</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Shkruani e jashtme lejen e nevojshme për të shkruar për aplikim fotografi.</string>
<string name="read_permission_explain">Lexoni Jashtme e Magazinimit lejen e lejon këtë app për të lexuar ndeshjet e rëndësishme të të dhënave. Ju lutemi të lejojë kjo leje në App Settings.</string>
<string name="write_permission_explain">Shkruani e Jashtme e Magazinimit lejen e lejon këtë app për të ruajtur ndeshjet e rëndësishme të të dhënave. Ju lutemi të lejojë kjo leje në App Settings.</string>
<string name="translations_complete">Përkthime Të Plotë</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->