<resources>
<string name="app_name">XML miễn Phí Dịch</string>
<string name="translate">Dịch</string>
<string name="message">Dán bạn XML ở đây... </string>
<string name="email_to">EMAIL</string>
<string name="translate_from">Dịch Từ</string>
<string name="translate_to">Dịch Vào</string>
<string name="no_connection">Không Có Internet</string>
<string name="no_connection_direction">XML miễn Phí Dịch không thể thiết lập một kết nối internet. Hãy chắc chắn rằng bạn đã kết nối đến mạng, và cố gắng một lần nữa.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Chào mừng kết miễn Phí Dịch</string>
<string name="translate_from_choose_one">Dịch Từ (Chọn một)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Dịch (Chọn một hoặc hơn)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Được tài trợ bởi Nhanh.Dịch</string>
<string name="paste_example_below">Dán Dụ Dưới Đây,</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Xin vui lòng không làm thay đổi chính mục XML *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Kiểm tra Google Lái xe cho bạn dịch XML dây!</string>
<string name="step_3">Bước 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Chọn ngôn ngữ của bạn XML dây và chọn ngôn ngữ mong muốn.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Cho phép XML Dịch miễn Phí cho phép truy cập vào các tài khoản Google Drive của sự lựa chọn của bạn.</string>
<string name="step_2">Bước 2</string>
<string name="step_1">Bước 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Làm thế nào để sử dụng XML miễn Phí Dịch</string>
<string name="help">Giúp</string>
<string name="home">Nhà</string>
<string name="disclaimer">Từ chối</string>
<string name="finished">Kết thúc!</string>
<string name="translating_updating_wait">Dịch và cách tải lên .xml. Này, có thể mất một lúc. Cảm ơn các bạn vì sự kiên nhẫn.</string>
<string name="daily_limit_reached">Bạn đã đạt hay là sắp đến 3000 bạn nhân vật giới hạn hàng ngày miễn phí dịch. Để có thể tiếp tục dịch .phân chia tải XML Dịch tại 20 đô la một tháng với không hủy bỏ phí!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Xin vui lòng chọn những ngôn ngữ để dịch.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Hãy chọn MỘT ngôn ngữ dịch từ</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Xin vui lòng chọn ngôn ngữ dịch từ.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Hãy dán những phần bạn sẽ thích dịch</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Bằng cách sử dụng này, bạn đồng ý tới việc từ chối và đồng ý với các điều khoản của nó.</string>
<string name="disclaimer_2">Đấng tạo hóa của đây không phải là bất kỳ sự bảo đảm về sự hoàn thiện, đáng tin cậy, và độ chính xác của các dữ liệu được tạo ra. Bất kỳ hành động nào bạn đi theo những thông tin bạn tìm thấy trên ứng dụng này là đúng nguy cơ của riêng bạn. Đấng tạo hóa của ứng dụng này sẽ không phải chịu trách nhiệm cho bất kỳ thiệt hại và/hay thiệt hại trong kết nối với việc sử dụng này.</string>
<string name="disclaimer_1">Đấng tạo hóa của ứng dụng này doesn\'t rõ ràng cấp sử dụng dữ liệu được tạo sử dụng\'s dịch vụ. Nó là vào người dùng các ứng dụng này để xác định trong phạm vi của cho phép sử dụng dữ liệu cấp để ứng dụng này\'s dịch vụ. Tuy nhiên, dụng này\'s dịch vụ sẽ không làm thay đổi bản quyền hay sử dụng cho phép của các cung cấp dữ liệu.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Từ bỏ thông tin, và miễn Phí Dịch</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Có lẽ sau này</string>
<string name="try_it">Hãy thử nó</string>
<string name="external_storage_must">Lưu trữ bên ngoài phải có sẵn.</string>
<string name="mount_external_please">Xin vui lòng núi ghi bên ngoài lưu trữ phương tiện truyền thông để sử dụng.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Bên ngoài đọc được phép cần phải đọc hồ sơ.</string>
<string name="permission_necessary">Cho phép cần thiết</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Viết bên ngoài phép cần thiết để viết để ứng dụng các tập tin.</string>
<string name="read_permission_explain">Đọc cho phép lưu Trữ Ngoài cho phép này ứng dụng để đọc quan trọng dụng dữ liệu. Xin vui lòng cho phép điều này cho phép trong thiết Lập ứng Dụng.</string>
<string name="write_permission_explain">Viết bên Ngoài lưu Trữ cho phép ứng dụng này để lưu trữ quan trọng dụng dữ liệu. Xin vui lòng cho phép điều này cho phép trong thiết Lập ứng Dụng.</string>
<string name="translations_complete">Dịch Hoàn Thành</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->