<resources>
<string name="app_name">XML Tradutor Grátis</string>
<string name="translate">Traduzir</string>
<string name="message">Colar você XML aqui... </string>
<string name="email_to">E-MAIL PARA</string>
<string name="translate_from">Traduzir De</string>
<string name="translate_to">Traduza Para</string>
<string name="no_connection">Sem Conexão À Internet</string>
<string name="no_connection_direction">XML Tradutor Livre não foi possível estabelecer uma conexão com a internet. Certifique-se de que você está conectado a uma rede e tente novamente.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Bem-vindo ao XML Tradutor Grátis</string>
<string name="translate_from_choose_one">Traduzir (Escolha um)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Traduza Para (Escolha uma ou mais)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Alimentado pelo Google.Traduzir</string>
<string name="paste_example_below">Cole O Exemplo Abaixo</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Por favor, não altere o principal pasta XML *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Verificação de Google Drive para sua traduzido XML cadeias!</string>
<string name="step_3">Passo 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Escolha o idioma de sua seqüências de XML e selecione os idiomas desejados.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Permitir XML Tradutor Livre permissão para acessar a conta do Google Drive de sua escolha.</string>
<string name="step_2">Passo 2</string>
<string name="step_1">Passo 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Como usar XML Tradutor Grátis</string>
<string name="help">Ajuda</string>
<string name="home">Casa</string>
<string name="disclaimer">Isenção de responsabilidade</string>
<string name="finished">Terminou!</string>
<string name="translating_updating_wait">Tradução e upload .arquivos xml. Isso pode demorar um pouco. Obrigado pela sua paciência.</string>
<string name="daily_limit_reached">Você já alcançaram ou estão prestes a atingir o seu 3000 caracteres limite diário para traduções livres. Para continuar a tradução .xml, baixar XML Translator às 20 dólares por mês, sem taxa de cancelamento!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Por favor, escolha os idiomas para traduzir.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Por favor escolha UM idioma para traduzir de</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Por favor, escolha o idioma para traduzir.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Por favor, cole o XML que você gostaria traduzido</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Usando este aplicativo, você consente com a isenção de responsabilidade e de acordo com seus termos.</string>
<string name="disclaimer_2">O criador desta aplicação não faz qualquer garantia sobre a integridade, confiabilidade e precisão dos dados gerados. Qualquer ação que você tomar sobre a informação que você encontrar neste aplicativo é estritamente a seu próprio risco. O criador desta aplicação não será responsável por quaisquer perdas e/ou danos em conexão com o uso deste aplicativo.</string>
<string name="disclaimer_1">O criador do aplicativo não\'t conceder explicitamente o uso de dados gerados usando este aplicativo\'s de serviços. Cabe ao usuário deste aplicativo a determinar o âmbito de aplicação permitida a utilização dos dados fornecidos para esta aplicação\'s de serviços. No entanto, o uso deste aplicativo\'s de serviços não alterar qualquer direito autoral ou de uso de permissões dos dados fornecidos.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Exclusão de responsabilidade para XML Tradutor Grátis</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Talvez mais tarde</string>
<string name="try_it">Tente isso</string>
<string name="external_storage_must">O armazenamento externo deve estar disponível.</string>
<string name="mount_external_please">Por favor, monte gravável meios de armazenamento externos a fim de utilizar esta aplicação.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Leia externo de permissão necessário para a leitura de arquivos do aplicativo.</string>
<string name="permission_necessary">Permissão necessária</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Escrever externo de permissão necessário para gravar arquivos de aplicativo.</string>
<string name="read_permission_explain">Leitura de Armazenamento Externo de permissão permite que este aplicativo leia importante de dados de aplicativos. Por favor, permita que essa permissão em Configurações do Aplicativo.</string>
<string name="write_permission_explain">Gravação de Armazenamento Externo de permissão permite que este aplicativo para armazenar importante de dados de aplicativos. Por favor, permita que essa permissão em Configurações do Aplicativo.</string>
<string name="translations_complete">Traduções Completas</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->