<resources>
<string name="app_name">ຂັ້ນຕອນການແປພາສາຟຣີ</string>
<string name="translate">ແປ</string>
<string name="message">ນໍາທ່ານຂັ້ນຕອນນີ້... </string>
<string name="email_to">ອີເມວການ</string>
<string name="translate_from">ແປຈາກ</string>
<string name="translate_to">ແປດ</string>
<string name="no_connection">ບໍ່ມີອິນເຕີເນັດການເຊື່ອມຕໍ່</string>
<string name="no_connection_direction">ຂັ້ນຕອນການແປພາສາຟຣີບໍ່ສາມາດສ້າງການເຊື່ອມຕໍ່ອິນເຕີເນັດ. ເຮັດໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າທ່ານມີການເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍແລະພະຍາຍາມອີກເທື່ອຫນຶ່ງ.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">ການຂັ້ນຕອນການແປພາສາຟຣີ</string>
<string name="translate_from_choose_one">ແປຈາກ(ເລືອກຫນຶ່ງ)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">ແປດ(ໃຫ້ເລືອກເອົາຫນຶ່ງຫຼືຫຼາຍກວ່າ)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">ໂດຍບາຍ.ແປ</string>
<string name="paste_example_below">ການວາງຢ່າງຂ້າງລຸ່ມນີ້</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">*ກະລຸນາບໍ່ປ່ຽນແປງການຕົ້ນຕໍຂັ້ນຕອນໂຟ*</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">ກວດເບິ່ງຂອງທ່ານກູໂກຂັບລົດຂອງທ່ານສໍາລັບການແປຂັ້ນຕອນອຍແນ່!</string>
<string name="step_3">ຂັ້ນຕອນ ໓</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">ເລືອກພາສາຂອງທ່ານແລະເລືອກທີ່ຕ້ອງການພາສາ.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">ອະນຸຍາດການປຸງແຕ່ງການແປພາສາຟຣີອະນຸຍາດໃຫ້ເຂົ້າເຖິງກູໂກຂັບລົດບັນຊີຂອງການເລືອກຂອງທ່ານ.</string>
<string name="step_2">ຂັ້ນຕອນ ໒</string>
<string name="step_1">ຂັ້ນຕອນທີ ໑</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">ວິທີການນໍາໃຊ້ຂັ້ນຕອນການແປພາສາຟຣີ</string>
<string name="help">ຊ່ວຍ</string>
<string name="home">ຫນ້າທໍາອິດ</string>
<string name="disclaimer">ປະຕິເສດ</string>
<string name="finished">ສໍາເລັດ!</string>
<string name="translating_updating_wait">ການແປແລະການອັບໂຫຼດ.ຂັ້ນຕອນໄຟລ໌. ນີ້ອາດຈະໃຊ້ເວລາໃນຂະນະທີ່ເປັນ. ຂໍຂອບໃຈທ່ານສໍາລັບການທົນຂອງທ່ານ.</string>
<string name="daily_limit_reached">ທ່ານໄດ້ບັນລຸຫຼືມີກ່ຽວກັບການບັນລຸຂອງທ່ານ ໓໐໐໐ ລັກສະນະຈໍາກັດສໍາລັບການຟຣີແຫ່ງຊາດ. ເພື່ອສືບຕໍ່ການແປ.ຂັ້ນຕອນ,ດາວໂຫລດຂັ້ນຕອນການແປພາສາຢູ່ ໒໐ ໂດລາຕໍ່ເດືອນບໍ່ມີເລີຽ!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">ກະລຸນາເລືອກພາສາພາສາການແປພາສາທີ່ຈະ.</string>
<string name="choose_one_translate_from">ກະລຸນາເລືອກເອົາຫນຶ່ງໃນພາສາການແປພາສາຈາກ</string>
<string name="choose_lang_translate_from">ກະລຸນາເລືອກພາສາໄດ້ແປຈາກ.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">ກະລຸນານໍາດການປຸງແຕ່ງທີ່ທ່ານຢາກແປ</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">ໂດຍການນໍາໃຊ້ຄໍາຮ້ອງນີ້,ທ່ານຍິນຍອມປະຕິເສດແລະຕົກລົງເຫັນດີກັບຕົນ.</string>
<string name="disclaimer_2">ສ້າງຂອງຄໍາຮ້ອງນີ້ບໍ່ໄດ້ເຮັດໃຫ້ການຮັບປະກັນກ່ຽວກັບງົບຖ້ວນ,ຫນ້າເຊື່ອຖືແລະຖືກຕ້ອງຂອງການສ້າງຂໍ້ມູນ. ດໍາເນີນການໃດໆທີ່ທ່ານໃຊ້ເວລາຕາມຂໍ້ມູນທີ່ທ່ານຊອກຫາກ່ຽວກັບຄໍາຮ້ອງນີ້ແມ່ນຢ່າງເຂັ້ມງຽງຂອງທ່ານເອງ. ສ້າງຂອງຄໍາຮ້ອງນີ້ຈະບໍ່ໄດ້ຮັບຜິດຊອບສໍາລັບການສູນເສຍແລະ/ຫຼືເສຍຫາຍໃນການເຊື່ອມຕໍ່ກັບການນໍາໃຊ້ຂອງຄໍາຮ້ອງນີ້.</string>
<string name="disclaimer_1">ສ້າງຂອງຄໍາຮ້ອງນີ້ບໍ່\'ທີເຊີຢ່າງຊັດເຈຼືອລ້າການນໍາໃຊ້ຂອງຂໍ້ມູນທີ່ສ້າງຂຶ້ນໂດຍນໍາໃຊ້ຄໍາຮ້ອງນີ້ຂອງການບໍລິການ. ມັນແມ່ນຂຶ້ນກັບຜູ້ໃຊ້ຂອງຄໍາຮ້ອງນີ້ທີ່ກໍານົດຂອບເຂດຂອງການອະນຸຍາດການນໍາໃຊ້ຂອງຂໍ້ມູນທີ່ສະຫນອງກັບຄໍາຮ້ອງນີ້ຂອງການບໍລິການ. ຢ່າງໃດກໍຕາມ,ການນໍາໃຊ້ຂອງຄໍາຮ້ອງນີ້ຂອງການບໍລິການຈະບໍ່ປ່ຽນແປງໃດໆລິຂະສິດຫຼືການນໍາໃຊ້ການອະນຸຍາດຂອງການສະຫນອງຂໍ້ມູນ.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">ເສດສໍາລັບການຂັ້ນຕອນການແປພາສາຟຣີ</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">ບາງທີຕໍ່ມາ</string>
<string name="try_it">ພະຍາຍາມມັນ</string>
<string name="external_storage_must">ເກັບຮັກສາພາຍນອກຈະຕ້ອງໄດ້ມີ.</string>
<string name="mount_external_please">ກະລຸນາພູ writable ພາຍນອເກັບຮັກສາສື່ມວໃນຄໍາສັ່ງທີ່ຈະນໍາໃຊ້.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">ອ່ານພາຍນອກອະນຸວາມຈໍາທີ່ຈະອ່ານຄໍາຮ້ອງໄຟລ໌.</string>
<string name="permission_necessary">ການອະນຸມຈໍາ</string>
<string name="write_external_permission_necessary">ຂຽນພາຍນອກອະນຸຍາມຈໍາເປັນທີ່ຈະຂຽນກັບຄໍາຮ້ອງໄຟລ໌.</string>
<string name="read_permission_explain">ອ່ານການເກັບຮັກສາພາຍນອກອະນຸຍາດໃຫ້ນີ້ທີການອ່ານສໍາຄັນທີຂໍ້ມູນ. ກະລຸນາອະນຸຍາດອະນຸຍາດນີ້ໃນທີຕັ້ງຄ່າການ.</string>
<string name="write_permission_explain">ຂຽນເກັບຮັກສາພາຍນອກອະນຸຍາດທີຮ້າຄັນທີຂໍ້ມູນ. ກະລຸນາອະນຸຍາດອະນຸຍາດນີ້ໃນທີຕັ້ງຄ່າການ.</string>
<string name="translations_complete">ແຫ່ງຊາດສໍາເລັດ</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->