<resources>
<string name="app_name">XML Translator Free</string>
<string name="translate">Whakamāoritia</string>
<string name="message">Whakapiri koutou XML i konei... </string>
<string name="email_to">ĪMĒRA KI TE</string>
<string name="translate_from">Te Iriti I</string>
<string name="translate_to">Whakamāoritia Ki Te</string>
<string name="no_connection">Kahore He Hononga Ipurangi</string>
<string name="no_connection_direction">XML Translator Free i taea e whakapumautia te hononga ipurangi. Kia e hono koe ki te whatunga, me te ngana anō.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Nau mai ki te XML Translator Free</string>
<string name="translate_from_choose_one">Iriti I te (Kōwhiria kia kotahi)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Whakamāoritia Ki te (te Whiriwhiri i te kotahi, neke atu rānei)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Powered by Yandex.Whakamāoritia</string>
<string name="paste_example_below">Whakapiri I Te Tauira I Raro Nei</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* E kore tēnā e whakarereketia te matua XML kōpaki *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Tirohia tō Google Drive mo koutou iritihia XML aho!</string>
<string name="step_3">Hipanga 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Te whiriwhiri i te reo o to XML aho, me te tīpako i te e hiahiatia ana i te reo.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Tukua XML Translator Free whakaaetanga ki te uru i te Google Drive pūkete o to koutou whiriwhiri.</string>
<string name="step_2">Hipanga 2</string>
<string name="step_1">Hipanga 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Me pēhea te ki te whakamahi i XML Translator Free</string>
<string name="help">Tauturu i te</string>
<string name="home">Kāinga</string>
<string name="disclaimer">Whakakape</string>
<string name="finished">Oti!</string>
<string name="translating_updating_wait">Translating me te tukuake .kōnae xml. Tenei kia tangohia e te ia. Mauruuru e koe mo tou manawanui.</string>
<string name="daily_limit_reached">Kua tae koe ki ranei e pā ana ki ki te tae koutou 3000 huru ia rohe mō te kore utu whakamāoritanga. Ki te haere tonu i te iritiraa .xml, download XML Translator i te 20 tara i te marama ki te kahore he whakakorenga utu!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Tēnā whiriwhiri i te reo e ki te iriti i ki tenei.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Tēnā whiriwhiri i te KOTAHI te reo ki te iriti i</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Tēnā whiriwhiri i te reo e ki te iriti i.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Tena, te whakapiri i te XML e hiahia ana koe iritihia</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Mā te whakamahi i tenei tono, konei koe whakaae ki te whakakape me te whakaae ki ona ngā.</string>
<string name="disclaimer_2">Ko te kaihanga o tenei tono e kore e hanga i tetahi pūtāhui e pā ana ki te kakato, tika, me te tika o te hanga raraunga. Tetahi mahi tangohia e koe ki runga ki te ngā mōhiohio kitea e koe i runga i tenei tono he tino i to koutou tūpono ake. Ko te kaihanga o tenei tono e kore e waiho matou tika mo tetahi parekura, me te/ranei pakaru i roto i te hononga ki te whakamahi o tenei tono.</string>
<string name="disclaimer_1">Ko te kaihanga o tenei tono e kore e te reira\'t āta te homai e te whakamahi o ngā raraunga i hanga mā te whakamahi i tenei tono\'s ratonga. Ko ake te reira ki te kaiwhakamahi o tenei tono ki te whakatau i te whānuitanga o te tīkina i te whakamahinga o ngā raraunga tukuna ki te i tēnei taupānga\'s ratonga. Heoi, te whakamahi o tenei taupānga\'s ratonga e kore e whakaputa ke i tetahi copyrights ranei te whakamahi i te whakaaetanga o te tukuna raraunga.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Whakakape hoki XML Translator Free</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Pea i muri mai</string>
<string name="try_it">Tamata i te reira</string>
<string name="external_storage_must">Waho te rokiroki, me te e wātea ana.</string>
<string name="mount_external_please">Tēnā maunga writable rokiroki waho pāpāho i roto i te tikanga ki te whakamahi i tēnei taupānga.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Te pānui i waho whakaaetanga e tika ana ki te pānui i te tono raraunga.</string>
<string name="permission_necessary">Te whakaaetanga e tika ana</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Te tuhituhi i waho whakaaetanga e tika ana ki te tuhituhi ki te tono i te kōnae.</string>
<string name="read_permission_explain">Te pānui Rokiroki Waho whakaaetanga ka taea tēnei taupānga ki te pānui i nui raraunga taupānga. Tēnā tukua tenei whakaaetanga i roto i te i ngā Tautuhinga Taupānga.</string>
<string name="write_permission_explain">Tuhituhi Rokiroki Waho whakaaetanga ka taea tēnei taupānga ki te taonga nui raraunga taupānga. Tēnā tukua tenei whakaaetanga i roto i te i ngā Tautuhinga Taupānga.</string>
<string name="translations_complete">Whakamāoritanga Oti</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->