<resources>
<string name="app_name">Free XML тарҷумони</string>
<string name="translate">Тарҷума</string>
<string name="message">Роенаатон шумо дар ин ҷо дар формати XML... </string>
<string name="email_to">ПОЧТАИ ЭЛЕКТРОНӢ</string>
<string name="translate_from">Тарҷума</string>
<string name="translate_to">Тарҷума</string>
<string name="no_connection">Не Пайвастшавӣ Ба Интернет</string>
<string name="no_connection_direction">Free XML тарҷумони нашуд насб, пайвастшавӣ ба интернет. Боварӣ ҳосил кунед, ки шумо статсионарӣ ба шабака ва амалро такрор кунед.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Хуш омадед дар XML-тарҷумони озод</string>
<string name="translate_from_choose_one">Тарҷума аз (интихоби як)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Тарҷума (интихоб аз як ва е якчанд)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Хӯрокпазӣ ва интиқоли ғизо аз Яндекс.Тарҷума</string>
<string name="paste_example_below">Мисоли Зер Гузоред</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Лутфан, изменяйте асосии ҷузвдонҳои XML *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Санҷед, ки шумо Google диск барои интиқол XML-сатр!</string>
<string name="step_3">Қадами 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Интихоб забони сатр XML ва интихоб нужные забонҳо.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Иҷозат free XML-тарҷумони иҷозат барои дастрасӣ ба ҳисоби Google диск ба интихоби Шумо.</string>
<string name="step_2">Қадами 2</string>
<string name="step_1">Қадами 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Чӣ тавр истифода бурдани XML-тарҷумони озод</string>
<string name="help">Кӯмак</string>
<string name="home">Дар хона</string>
<string name="disclaimer">Даст кашидан аз ҷавобгарии</string>
<string name="finished">Тамом!</string>
<string name="translating_updating_wait">Тарҷума ва фиристодани .XML-файлҳо. Ин чанд лаҳза вақт талаб. Ташаккур ба шумо, барои сабр.</string>
<string name="daily_limit_reached">Шумо расид е ба зуди ноил шудан ба худ 3000 рамзҳои реҷаи озод тарҷумаҳои. Барои идомаи интиқоли .XML-файли, download XML-тарҷумони 20 доллар дар як моҳ бе пардохти барои бекор!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Лутфан, интихоб кунед, ки забони тарҷумаи.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Лутфан, интихоб кунед як забон ба тарҷума бо</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Лутфан, интихоб кунед, ки забони барои интиқоли аз.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Лутфан, embed XML-рамзи шумо мехоҳам ба тарҷума</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Бо истифода аз ин барнома, шумо розц ьастед, ки бо даст кашидан аз ҷавобгарии ва розц ьастед, ки бо он шароити.</string>
<string name="disclaimer_2">Офаридгори ин барнома нест кафолатцо оид ба пуррагии, дурустӣ ва дурустии равшан ки маълумот. Ҳама гуна амал, ки шумо дар гирифтани маълумот, ки шумо пайдо мешавад, дар ин изҳороти аст, ба таври қатъӣ ба худ салоҳдиди ва хатари шумо аст. Офаридгори ин барнома на хоҳад ҷавобгарӣ барои ягон зарар ва/е зарари вобаста ба истифодаи ин барнома.</string>
<string name="disclaimer_1">Офаридгори ин барнома на\'т иҷозат ба истифодаи маълумотњои гирифташуда, бо истифода аз ин барнома хизматрасонии\'. Ин аст, то ки истифодабарандагон дар ин барнома, ки муайян область допустимого истифодаи маълумот барои ин барнома хизматрасонии\'. Аммо, истифодаи хизматрасониҳои ин барнома хоҳад тағйир додани ҳар гуна муаллифӣ е иҷозати истифодаи маълумот.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Даст кашидан аз ҷавобгарӣ озод XML-тарҷумон</string>
<string name="ok">Хуб</string>
<string name="mayber_later">Мумкин дертар</string>
<string name="try_it">Кӯшиш кунед, ки</string>
<string name="external_storage_must">Берунаи диски бояд дастрас аст.</string>
<string name="mount_external_please">Лутфан, монтируйте сабти беруна носителей иттилоот барои он, ки бо истифода аз ин барнома.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Хонда шуд хориҷӣ иҷозат аст, ки барои хондани файлҳои барнома.</string>
<string name="permission_necessary">Иҷозат зарур аст</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Нависед хориҷӣ иҷозати зарурӣ барои сабти файлҳои барнома.</string>
<string name="read_permission_explain">Хондан иҷозат берунӣ накопители барнома имкон медиҳад, ки ба хондани ҳама муҳим маълумот. Илтимос, бигзор ин иҷозат аст, ки дар танзимоти барномаҳо.</string>
<string name="write_permission_explain">Навиштан иҷозат берунӣ накопители ба шумо имкон медиҳад ариза барои нигоҳдории маълумоти муҳими барномаҳо. Илтимос, бигзор ин иҷозат аст, ки дар танзимоти барномаҳо.</string>
<string name="translations_complete">Пурра Ба Тарҷума</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->