<resources>
<string name="app_name">ML Produkto Liber</string>
<string name="translate">Tradusí</string>
<string name="message">Plak ML mira... </string>
<string name="email_to">KOREDÓ ELECTRONICO</string>
<string name="translate_from">Tradusí E</string>
<string name="translate_to">Tradusí Na</string>
<string name="no_connection">No Tin Conexion Di Internet</string>
<string name="no_connection_direction">ML Produkto Liber no por stablesé un conexion di internet. Segers di e ta corecto di un reda i intento di nobo.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Bon bini na ML Produkto Liber</string>
<string name="translate_from_choose_one">Tradusí (Elia un)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Tradusí Den (Skohe un òf otro)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Impulso na Index.Tradusí</string>
<string name="paste_example_below">Plak Di Ehèmpel Abou</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Por fabor no altura di hefe ML di e karta *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Certificacion di bo kuenta di Google Drive pa tradusí e kadena ML!</string>
<string name="step_3">Pareu 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Skohe e idioma di nan kadena ML i coleccion di idioma ta anhelá.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Permití ML Produkto Liber pèrmit pa aseptá e kantidat Google Dive di bo skohementu.</string>
<string name="step_2">Pareu 2</string>
<string name="step_1">Pasa 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Ta utilisá ML Produkto Liber</string>
<string name="help">Ayudo</string>
<string name="home">Di kas</string>
<string name="disclaimer">Enkargo di akuerdo</string>
<string name="finished">Jesus!</string>
<string name="translating_updating_wait">E produccion i di karga .e archivonan ml. E por hasi un tempu. Danki na su pasenshi.</string>
<string name="daily_limit_reached">Tin risibí òf ta bai punto di yega na nan 3000 karakter frontera diario pa e produccion gratis. Bai sigui gradisiendo .ml, drama ML Produkto di 20 dollars na luna sin akusashonnan pa abolishon!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Por fabor, elia e idioma di tradusí.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Por fabor, elia UN idioma pa tradusí di</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Por fabor, elia e idioma di tradusí.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Por fabor pega e ML ku guitara tradusí</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Desde uza esaki splicacion, bo ta aseptá e renunsiá i aseptabel nan kontenido.</string>
<string name="disclaimer_2">E krea aki splicacion no ta hasi no garantia di integridat, abilidat i e aktitut di dat ganador. Kualke akto ku bo ta tuma den e informashon ku bo ta topa den e splicacion ta striktamente bou di su mes riesgo. E krea aki splicacion no ta responsabel pa kualke pièrdè i/òf dos en relashon ku e uso di esaki splicacion.</string>
<string name="disclaimer_1">E krea aki splicacion no\'t deseá esplísitamente e funshon di dat ganador desde e splicacion\'c di sirbishi. Ta un akuerdo di salario di e splicacion pa kousa di inskudriñabel di e partido di utilización di dat suministro pa esaki splicacion\'c di sirbishi. Sinembargo, uza esaki splicacion\'c di sirbishi no altura di spantaparha di autor of prison ta uza e dat promociona.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Enkargo di akuerdo pa ML Produkto Liber</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Un biaha mas lat</string>
<string name="try_it">Pueblo</string>
<string name="external_storage_must">Di almasenamentu pafó mester ta disponé.</string>
<string name="mount_external_please">Por fabor, seru di skritura di esakinan di almasenamentu externo, ku e fin di utilidat aki splicacion.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Lesa pafó pèrmit mester pa lesa e archivonan di splicacion.</string>
<string name="permission_necessary">Pèrmit mester</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Skirbi pafó pèrmit mester na skirbi di e archivonan di splicacion.</string>
<string name="read_permission_explain">Lesa Lansamentu Pafó pèrmit mag di bai na esaki splicacion pa lesa importante di dato for di e splicacion. Por fabor permit ku e pèrmit na Continuacion di e Splicacion.</string>
<string name="write_permission_explain">Skirbi Lansamentu Pafó pèrmit pèrmití ku esaki splicacion pa amtenar importante di dato for di e splicacion. Por fabor permit ku e pèrmit na Continuacion di e Splicacion.</string>
<string name="translations_complete">Produccion Yen</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->