<resources>
<string name="app_name">XML-Fordító, Ingyen</string>
<string name="translate">Fordítás</string>
<string name="message">Beillesztés XML itt... </string>
<string name="email_to">E-MAIL</string>
<string name="translate_from">Fordítás</string>
<string name="translate_to">Fordítás</string>
<string name="no_connection">Nincs Internet Kapcsolat</string>
<string name="no_connection_direction">XML-Fordító, Ingyen nem tudta megállapítani, hogy egy internet-kapcsolat. Győződjön meg róla, hogy csatlakozik-e egy hálózathoz, majd próbálja meg újra.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Üdv XML-Fordító, Ingyen</string>
<string name="translate_from_choose_one">Fordítás (Válasszon egyet)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Fordítás (Válasszon egyet vagy többet)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Powered by Yandex.Fordítás</string>
<string name="paste_example_below">Beillesztés Alábbi Példa</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Ne módosítsa a fő XML mappa *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Ellenőrizze, hogy a Google Drive a lefordított XML szálakat!</string>
<string name="step_3">3. lépés</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Válassza ki a nyelv, az XML szálat, majd válassza ki a kívánt nyelvet.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Lehetővé teszi az XML Fordító Ingyenes jogosultsága a Google Drive-fiókot, amelyet választott.</string>
<string name="step_2">2. lépés</string>
<string name="step_1">1. lépés</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Hogyan kell használni az XML-Fordító, Ingyen</string>
<string name="help">Súgó</string>
<string name="home">Otthon</string>
<string name="disclaimer">Jogi nyilatkozat</string>
<string name="finished">Kész!</string>
<string name="translating_updating_wait">Fordítás, feltöltése .az xml fájlokat. Ez eltarthat egy darabig. Köszönöm a türelmét.</string>
<string name="daily_limit_reached">Elérte, vagy hamarosan eléri a 3000 karakter napi limit a szabad fordítások. Továbbra is fordítani .xml, letölthető XML Fordító 20 dollárt egy hónapban nincs lemondási díj!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Kérjük, válassza ki a nyelvek fordítás.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Kérjük, válasszon EGY nyelvet fordítás</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Kérjük, válassza ki a nyelvet, hogy fordítás.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Kérjük, illessze be az XML szeretne fordítani,</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Ennek az alkalmazásnak, ön ezennel hozzájárul ahhoz, hogy a nyilatkozat, valamint elfogadja a feltételeket.</string>
<string name="disclaimer_2">A teremtő az alkalmazás nem jelent garanciát a teljesség, a megbízhatóság, a pontosság, a generált adatok. Bármit teszel, amikor az információt talál, ez az alkalmazás kizárólag saját felelősségére teszi. A teremtő az alkalmazás nem vállal felelősséget semmilyen veszteség és/vagy károkért, amelyek a használja ezt az alkalmazást.</string>
<string name="disclaimer_1">A teremtő az alkalmazás nem\'t kifejezetten támogatás felhasználása során nyert adatok használja ezt az alkalmazást,\'s szolgáltatások. A felhasználó az alkalmazás alkalmazási körének meghatározása megengedett használat szolgáltatott adatok, hogy ezt az alkalmazást,\'s szolgáltatások. Azonban az alkalmazás használatához\'s szolgáltatások nem változtatja meg semmilyen szerzői vagy felhasználási engedélyeket a mellékelt adatok.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Nyilatkozat az XML Fordító, Ingyen</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Talán később</string>
<string name="try_it">Próbálja ki</string>
<string name="external_storage_must">A külső tároló is rendelkezésre kell állnia.</string>
<string name="mount_external_please">Kérjük, a mount írható külső adathordozót annak érdekében, hogy használja ezt az alkalmazást.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Olvassa el külső engedély szükséges, hogy olvassa el alkalmazás fájljait.</string>
<string name="permission_necessary">Engedély szükséges</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Írd külső engedélyt kell írni, hogy az alkalmazás fájljait.</string>
<string name="read_permission_explain">Olvassa el Külső Tárolási engedélyt, ez az alkalmazás lehetővé teszi, hogy olvassa el a fontos alkalmazás adatokat. Kérem, engedje meg, ezt az engedélyt az Alkalmazás-Beállítások.</string>
<string name="write_permission_explain">Írd Külső Tárolási engedély lehetővé teszi az alkalmazás bolt fontos alkalmazás adatokat. Kérem, engedje meg, ezt az engedélyt az Alkalmazás-Beállítások.</string>
<string name="translations_complete">A Fordítások Teljes</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->