<resources>
<string name="app_name">Бясплатныя XML перакладчык</string>
<string name="translate">Перавесці</string>
<string name="message">Устаўце вы тут у фармаце XML... </string>
<string name="email_to">ЭЛЕКТРОННАЙ ПОШЦЕ</string>
<string name="translate_from">Перавесці</string>
<string name="translate_to">Перавесці</string>
<string name="no_connection">Няма Падлучэння Да Інтэрнэту</string>
<string name="no_connection_direction">Бясплатныя XML перакладчыку не ўдалося ўсталяваць падключэнне інтэрнэт. Пераканайцеся, што вы падлучаныя да сеткі і паўтарыце спробу.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Сардэчна запрашаем у XML-перакладчык бясплатна</string>
<string name="translate_from_choose_one">Перавесці з (выбраць адно)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Перавесці на (абярыце адзін або некалькі)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Харчаванне ад Яндэкс.Перавесці</string>
<string name="paste_example_below">Уставіць Прыклад Ніжэй</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Калі ласка, не змяняйце асноўны тэчкі XML *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Праверце ваш Google дыск для перакладу XML-радкі!</string>
<string name="step_3">Крок 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Выбраць мову радкоў XML і абярыце патрэбныя мовы.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Дазволіць бясплатны XML-перакладчык дазвол на доступ да ўліковага запісу Google дыск на Ваш выбар.</string>
<string name="step_2">Крок 2</string>
<string name="step_1">Крок 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Як выкарыстоўваць XML-перакладчык бясплатна</string>
<string name="help">Дапамажыце</string>
<string name="home">Дома</string>
<string name="disclaimer">Адмова ад адказнасці</string>
<string name="finished">Скончыў!</string>
<string name="translating_updating_wait">Пераклад і адпраўку .XML-файлы. Гэта можа заняць некаторы час. Дзякуй за ваша цярпенне.</string>
<string name="daily_limit_reached">Вы дасягнулі ці збіраецеся дасягнуць вашых 3000 знакаў ліміт на бясплатныя пераклады. Для працягу перакладу .XML-файле, спампаваць XML-перакладчык на 20 даляраў у месяц без збораў за адмену!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Калі ласка, выберыце мову перакладу.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Калі ласка, абярыце адзін мову, каб перакладаць з</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Калі ласка, абярыце мову для перакладу з.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Калі ласка, уставіць XML-код, які вы хацелі б перавесці</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">З дапамогай гэтага прыкладання, вы згаджаецеся з адмова ад адказнасці і згаджаецеся з яго ўмовамі.</string>
<string name="disclaimer_2">Стваральнік гэтага прыкладання не дае ніякіх гарантый адносна паўнаты, дакладнасці і дакладнасці атрыманых дадзеных. Любыя дзеянні, якія вы ўзяць на інфармацыя, якую вы знойдзеце на дадзеным заяве, з\'яўляецца строга на свой страх і рызыка. Стваральнік гэтага прыкладання не нясе адказнасці за любыя страты і/або шкоду, звязаныя з выкарыстаннем гэтага прыкладання.</string>
<string name="disclaimer_1">Стваральнік гэтага прыкладання не\'т дазволіць выкарыстанне дадзеных, атрыманых з дапамогай гэтага прыкладання паслугі\'. Гэта да карыстальнікаў гэтага прыкладання, каб вызначыць вобласць дапушчальнага выкарыстання дадзеных для гэтага прыкладання паслугі\'. Аднак, выкарыстанне сэрвісаў гэтага прыкладання не будзе змяняць любыя аўтарскія правы або дазволу на выкарыстанне дадзеных.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Адмова ад адказнасці за бясплатны XML-перакладчык</string>
<string name="ok">Добра</string>
<string name="mayber_later">Можа пазней</string>
<string name="try_it">Паспрабуйце</string>
<string name="external_storage_must">Знешні назапашвальнік павінен быць даступны.</string>
<string name="mount_external_please">Калі ласка, ўстанаўлівайце запісу вонкавых носьбітаў інфармацыі для таго, каб выкарыстоўваць гэта дадатак.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Чытайце знешняе дазвол, неабходнае для чытання файлаў прыкладання.</string>
<string name="permission_necessary">Дазвол неабходна</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Напісаць знешняе дазвол, неабходнае для запісу файлаў прыкладання.</string>
<string name="read_permission_explain">Чытаць дазвол знешнія назапашвальнікі дазваляе прыкладанне, каб прачытаць усе важныя дадзеныя. Калі ласка, дазвольце гэта дазвол у наладах прыкладання.</string>
<string name="write_permission_explain">Напісаць дазвол знешнія назапашвальнікі дазваляе прыкладанне для захоўвання важных дадзеных прыкладання. Калі ласка, дазвольце гэта дазвол у наладах прыкладання.</string>
<string name="translations_complete">Поўны Пераклад</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->