<resources>
<string name="app_name">XML Traductor Gratis</string>
<string name="translate">Traducir</string>
<string name="message">Pegar XML aquí... </string>
<string name="email_to">CORREO ELECTRÓNICO</string>
<string name="translate_from">Traducir Del</string>
<string name="translate_to">Traducir A</string>
<string name="no_connection">No Hay Conexión A Internet</string>
<string name="no_connection_direction">XML Traductor Gratis no se pudo establecer una conexión a internet. Asegúrese de que está conectado a una red e inténtelo de nuevo.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Bienvenido a XML Traductor Gratis</string>
<string name="translate_from_choose_one">Traducir (Elija uno)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Traducir A (Elegir uno o más)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Impulsado por Yandex.Traducir</string>
<string name="paste_example_below">Pegar El Ejemplo A Continuación</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Favor de no alterar el principal XML de la carpeta *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Verificación de tu cuenta de Google Drive para traducir las cadenas XML!</string>
<string name="step_3">Paso 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Elegir el idioma de sus cadenas XML y seleccione los idiomas deseados.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Permitir XML Traductor Gratis permiso para acceder a la cuenta Google Drive de tu elección.</string>
<string name="step_2">Paso 2</string>
<string name="step_1">Paso 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Cómo utilizar XML Traductor Gratis</string>
<string name="help">Ayuda</string>
<string name="home">Casa</string>
<string name="disclaimer">Descargo de responsabilidad</string>
<string name="finished">Terminado!</string>
<string name="translating_updating_wait">La traducción y la carga .los archivos xml. Esto puede tomar un tiempo. Gracias por su paciencia.</string>
<string name="daily_limit_reached">Se han alcanzado o están a punto de llegar a su 3000 caracteres límite diario para la traducción gratuita. A seguir traduciendo .xml, descargar XML Traductor en 20 dólares al mes sin cargos por cancelación!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Por favor, elija los idiomas a traducir.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Por favor, elija UN idioma para traducir desde</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Por favor, elija el idioma a traducir.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Por favor, pegue el XML que te gustaría traducir</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Mediante el uso de esta aplicación, usted acepta la renuncia y acepta sus términos.</string>
<string name="disclaimer_2">El creador de esta aplicación no hace ninguna garantía sobre la integridad, la fiabilidad y la exactitud de los datos generados. Cualquier acción que usted tome en la información que usted encontrará en esta aplicación es estrictamente bajo su propio riesgo. El creador de esta aplicación no será responsable por cualquier pérdida y/o daños en relación con el uso de esta aplicación.</string>
<string name="disclaimer_1">El creador de esta aplicación no\'t conceder explícitamente el uso de los datos generados mediante esta aplicación\'s de los servicios. Es responsabilidad del usuario de esta aplicación para determinar el alcance de la permitida la utilización de los datos suministrados para esta aplicación\'s de los servicios. Sin embargo, el uso de esta aplicación\'s de los servicios de no alterar los derechos de autor o permisos de uso de los datos proporcionados.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Descargo de responsabilidad para XML Traductor Gratis</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Tal vez más tarde</string>
<string name="try_it">Pruébelo</string>
<string name="external_storage_must">De almacenamiento externo debe estar disponible.</string>
<string name="mount_external_please">Por favor, monte de escritura medios de almacenamiento externos, con el fin de utilizar esta aplicación.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Leer externo permiso necesario para leer los archivos de la aplicación.</string>
<string name="permission_necessary">Permiso necesario</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Escribir externo permiso necesario para escribir a los archivos de aplicación.</string>
<string name="read_permission_explain">Lectura de Almacenamiento Externo permiso permite a esta aplicación para leer importante de datos de la aplicación. Por favor, permita que este permiso en la Configuración de la Aplicación.</string>
<string name="write_permission_explain">Escritura de Almacenamiento Externo permiso permite que esta aplicación para almacenar importante de datos de la aplicación. Por favor, permita que este permiso en la Configuración de la Aplicación.</string>
<string name="translations_complete">Traducciones Completa</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->