<resources>
<string name="app_name">Акысыз XML переводчик</string>
<string name="translate">Которулсун</string>
<string name="message">Вставьте сиз бул жерде форматта XML... </string>
<string name="email_to">ЭЛЕКТРОНДУК ПОЧТА</string>
<string name="translate_from">Которулсун</string>
<string name="translate_to">Которулсун</string>
<string name="no_connection">Жок Интернетке Кошуу</string>
<string name="no_connection_direction">Акысыз XML тилмечке эмес оңунан белгиленсин кошуу интернет. Ийне-мандренанын венага сиз туташкан тармагын жана повторите өтүүсүнө.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Кош келиңиздер нарын XML-котормочу акысыз</string>
<string name="translate_from_choose_one">Которулсун ичинен (тандап бир)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Которуу (тандагыла бир же бир нече)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Тамак-жылдын Яндекс.Которулсун</string>
<string name="paste_example_below">Коюу Мисал Төмөн</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Мейли, жок изменяйте негизги папканын XML *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Проверьте сиздин Google диск которуу үчүн XML-саптар!</string>
<string name="step_3">3 кадам</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Тандап тили саптардын XML жана тандагыла керектүү тилдер.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Уруксат акысыз XML-котормочу жетүүгө уруксат эсептик жазуу Google диск Сиздин тандоо.</string>
<string name="step_2">Кадам 2</string>
<string name="step_1">Кадам 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Кантип колдонуу XML-котормочу акысыз</string>
<string name="help">Помогите</string>
<string name="home">Үйдүн</string>
<string name="disclaimer">Жоопкерчиликтен баш тартуу</string>
<string name="finished">Москвадагы!</string>
<string name="translating_updating_wait">Котормо жана жөнөтүүнү .XML-файлдар. Бул мүмкүн ээлөөгө эле учурда бир канча мезгилдер. Көнүл бурганыңыздар үчүн чоң рахмат сиздин чыдамкайлык.</string>
<string name="daily_limit_reached">Сиз жеткен же собираетесь жетүүгө сиздин 3000 символдорунун лимит акысыз которуулар. Улантуу үчүн которуу .XML-файлда, скачать XML-котормочу 20 доллар айына жок үчүн жыйымдарды алып салуу!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Мейли, тандагыла тилге которуу.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Мейли, тандагыла бир тил үчүн которууга менен</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Мейли, тандагыла тилге которуу үчүн бири.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Мейли, коюу XML-коду сиз дегенбиз болмок которулсун</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Жардамы менен ушул тиркеменин, сиз соглашаетесь менен жоопкерчиликтен баш тартуу жана соглашаетесь менен анын шарттары.</string>
<string name="disclaimer_2">Создатель бул тиркеменин бербейт эч кандай кепилдиктер жагынан толуктугун, аныктыгын жана тактыгын алынган маалыматтар. Кандай иш болбосун, алар сиз алышы маалымат, аны сиз таба аласыз ошол арызда болуп гана өз коркуу жана тобокелдик. Создатель бул тиркеменин үчүн жоопкерчилик тартпайт ар кандай чыгымдар жана/же зыян пайдалануу менен байланышкан, ушул тиркеменин.</string>
<string name="disclaimer_1">Создатель бул тиркеменин эмес\'т пайдаланууга уруксат бере алынган маалыматтардын жардамы менен бул тиркеменин кызматтар\'. Буга чейин пайдалануучулардын ушул тиркеменин аныктоо үчүн область жол берилген пайдалануу үчүн маалыматтарды ушул тиркеменин кызматтар\'. Бирок, пайдалануу, сервисти бул тиркеменин болбойт өзгөртүүгө кандай болбосун автордук укугун же пайдаланууга уруксат маалыматтар.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Жоопкерчиликтен баш тартуу үчүн акысыз XML-переводчик</string>
<string name="ok">Жакшы</string>
<string name="mayber_later">Мүмкүн кийинчерээк</string>
<string name="try_it">Байкап көргүлө</string>
<string name="external_storage_must">Тышкы накопитель жеткиликтүү болушу керек.</string>
<string name="mount_external_please">Мейли, монтируйте жазуу тышкы маалымат алып жүрүүчүлөрдүн өтүш үчүн пайдаланууга бул тиркеме.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Читайте тышкы уруксат берүү үчүн зарыл болгон окуу файлдар-тиркеменин.</string>
<string name="permission_necessary">Уруксат керек</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Жазууга тышкы чечүү үчүн зарыл болгон жазуу файлдар-тиркеменин.</string>
<string name="read_permission_explain">Биз уруксат тышкы топтогучтарга мүмкүндүк берет тиркеме үчүн окуп берүүгө бардык маанилүү маалыматтар. Мейли, позвольте бул уруксат настройках-тиркеменин.</string>
<string name="write_permission_explain">Жазууга уруксат тышкы топтогучтарга мүмкүндүк берет тиркеме сактоо үчүн маанилүү маалыматтардын тиркеменин. Мейли, позвольте бул уруксат настройках-тиркеменин.</string>
<string name="translations_complete">Толук Котормосу</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->