<resources>
<string name="app_name">XML വിവർത്തനം സ്വതന്ത്ര</string>
<string name="translate">വിവർത്തനം</string>
<string name="message">പേസ്റ്റ് നിങ്ങൾ XML. ഇവിടെ... </string>
<string name="email_to">ഇമെയിൽ</string>
<string name="translate_from">Translate നിന്ന്</string>
<string name="translate_to">വിവർത്തനം</string>
<string name="no_connection">No Internet Connection</string>
<string name="no_connection_direction">XML വിവർത്തനം സ്വതന്ത്ര could not സ്ഥാപിക്കാൻ ഒരു ഇന്റർനെറ്റ് കണക്ഷൻ. Make sure you are connected to a network വീണ്ടും ശ്രമിക്കുക.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">സ്വാഗതം XML വിവർത്തനം സ്വതന്ത്ര</string>
<string name="translate_from_choose_one">Translate നിന്ന് (Choose one)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">വിവർത്തനം (Choose one or more)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Powered by കള്.വിവർത്തനം</string>
<string name="paste_example_below">പേസ്റ്റ് ഉദാഹരണം താഴെ</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Please do not alter the main XML ഫോൾഡർ *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Check your Google Drive for your translated XML strings!</string>
<string name="step_3">ഘട്ടം 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">തിരഞ്ഞെടുക്കുക നിങ്ങളുടെ ഭാഷ XML strings and select the desired languages.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">അനുവദിക്കുക. XML വിവർത്തനം Free permission to access the Google Drive account of your choice.</string>
<string name="step_2">ഘട്ടം 2</string>
<string name="step_1">ഘട്ടം 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">How to use XML വിവർത്തനം സ്വതന്ത്ര</string>
<string name="help">സഹായം</string>
<string name="home">ഹോം</string>
<string name="disclaimer">നിരാകരണം</string>
<string name="finished">Finished!</string>
<string name="translating_updating_wait">തർജ്ജമ ചെയ്ത് അപ്ലോഡ് .xml files. This may take a while. Thank you for your patience.</string>
<string name="daily_limit_reached">You have reached or are about to reach your 3000 character ദൈനംദിന പരിധി for free translations. To continue പരിഭാഷയും .xml, ഡൗൺലോഡ് XML വിവർത്തനം at 20 ഡോളർ ഒരു മാസം കൊണ്ട് ആരും റദ്ദാക്കൽ ഫീസ്!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Please choose the languages to translate.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Please choose ONE language to translate നിന്ന്</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Please choose the language to translate from.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Please പേസ്റ്റ് XML you would like വിവർത്തനം</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">ഈ ആപ്ലിക്കേഷൻ ഉപയോഗിച്ച്, നിങ്ങൾ താഴെ consent to the നിരാകരണം and agree to its terms.</string>
<string name="disclaimer_2">The creator of this application does not make any ഉറപ്പുകളും കുറിച്ച് സമ്പൂർണ്ണത, വിശ്വാസ്യത, കൃത്യത the data generated. Any action you take upon the information you find on this application is strictly at your own risk. The creator of this application will not be liable for any losses and/or damages in connection with the use of this application.</string>
<string name="disclaimer_1">The creator of this application doesn\'t explicitly grant use of data generated using this application\'s services. It is up to the user of this application to determine the scope of അനുവദനീയമായ usage of data supplied ഈ അപ്ലിക്കേഷൻ\'s services. എങ്കിലും, the use of this application\'s services will not alter ഏതെങ്കിലും പകർപ്പവകാശം അല്ലെങ്കിൽ ഉപയോഗം permissions of the supplied data.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">നിരാകരണം വേണ്ടി XML വിവർത്തനം സ്വതന്ത്ര</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Maybe later</string>
<string name="try_it">Try it</string>
<string name="external_storage_must">ബാഹ്യ സംഭരണം വേണം ലഭ്യമാണ്.</string>
<string name="mount_external_please">Please മൌണ്ട് റൈറ്റബിള് external storage media in order to use this app.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Read ബാഹ്യ അനുമതി necessary to read application files.</string>
<string name="permission_necessary">അനുമതി ആവശ്യം</string>
<string name="write_external_permission_necessary">എഴുതുക ബാഹ്യ അനുമതി necessary to write to application files.</string>
<string name="read_permission_explain">Read ബാഹ്യ സംഭരണം അനുമതി അനുവദിക്കുന്നു. ഈ അപ്ലിക്കേഷൻ വായിക്കാൻ പ്രധാനപ്പെട്ട അപ്ലിക്കേഷൻ ഡാറ്റ. Please allow ഈ അനുമതി in App Settings.</string>
<string name="write_permission_explain">എഴുതുക ബാഹ്യ സംഭരണം അനുമതി അനുവദിക്കുന്നു. ഈ അപ്ലിക്കേഷൻ സ്റ്റോർ പ്രധാനപ്പെട്ട അപ്ലിക്കേഷൻ ഡാറ്റ. Please allow ഈ അനുമതി in App Settings.</string>
<string name="translations_complete">വിവർത്തനങ്ങൾ പൂർണ്ണമായ</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->