<resources>
<string name="app_name">XML Tradiktè Gratis</string>
<string name="translate">Tradui</string>
<string name="message">Pat ou XML isit la... </string>
<string name="email_to">IMÈL BAY</string>
<string name="translate_from">Tradui Soti Nan</string>
<string name="translate_to">Tradui Yo</string>
<string name="no_connection">Pa Gen Okenn Koneksyon Entènèt</string>
<string name="no_connection_direction">XML Tradiktè Gratis pa t \' kapab etabli yon koneksyon entènèt. Asire ou ke ou yo ki konekte nan yon rezo epi eseye ankò.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Byenveni nan XML Tradiktè Gratis</string>
<string name="translate_from_choose_one">Tradui Soti nan (Chwazi yon sèl)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Tradui (Chwazi youn oswa plis)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Powered by google chrome.Tradui</string>
<string name="paste_example_below">Pat Egzanp Ki Anba La A</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Tanpri pa chanje prensipal la XML dosye *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Tcheke Google Drive pou ou tradui XML strings!</string>
<string name="step_3">Etap 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Chwazi lang la nan ki ou XML strings epi chwazi bèl lang.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Pèmèt XML Tradiktè Gratis pèmisyon jwenn aksè nan Google Drive kont nan chwa ou.</string>
<string name="step_2">Etap 2</string>
<string name="step_1">Etap 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Kijan pou sèvi ak XML Tradiktè Gratis</string>
<string name="help">Ede</string>
<string name="home">Kay</string>
<string name="disclaimer">Limit responsabilite nou</string>
<string name="finished">Fini!</string>
<string name="translating_updating_wait">Tradui ak uploading .xml dosye. Sa a ka pran yon pandan y ap. Di ou mèsi pou pasyans ou.</string>
<string name="daily_limit_reached">Ou yo te rive jwenn oswa ou se sou yo rive 3000 karaktè limit chak jou pou gratis tradiksyon. Kontinye tradiksyon an .xml, rale dosye XML Tradiktè nan 20 dola yon mwa ki pa gen okenn frè anile!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Tanpri, chwazi lang yo ki tradui nan.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Tanpri, chwazi YON sèl lang yo ki tradui nan</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Tanpri, chwazi lang yo ki tradui nan.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Tanpri keratin XML ou ta renmen tradui</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Pa lè l sèvi avèk aplikasyon sa a, ou mwen dakò ak avètisman an epi mwen dakò ak tèm li yo.</string>
<string name="disclaimer_2">Kreyatè a nan aplikasyon sa a pa fè okenn garanti sou konplè a, disponiblite ak presizyon nan an te pwodwi done. Nenpòt aksyon ou pran sou enfòmasyon ou jwenn sou aplikasyon sa a se senpman sou pwòp risk ou. Kreyatè a nan aplikasyon sa a pa pral responsab pou nenpòt pèt ak/oswa domaj an koneksyon avèk itilize nan aplikasyon sa a.</string>
<string name="disclaimer_1">Kreyatè a nan sa a aplikasyon doesn  t klèman bay itilize a nan done yo ki te pwodwi lè l sèvi avèk aplikasyon sa a\'s services. Li se jiska itilizatè nan aplikasyon sa a pou detèmine sijè ki abòde lan ki akseptab itilizasyon an nan done apwovizyone nan aplikasyon sa a\'s services. Sepandan, sèvi ak nan aplikasyon sa a\'s sèvis yo pa pral chanje nenpòt ki copyrights oswa itilizasyon otorizasyon nan done apwovizyone.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Limit responsabilite nou pou XML Tradiktè Gratis</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Petèt pita</string>
<string name="try_it">Eseye li</string>
<string name="external_storage_must">Depo ekstèn yo dwe disponib.</string>
<string name="mount_external_please">Tanpri mòn writable ekstèn depo medya yo nan lòd yo sèvi ak sa a app.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Li ekstèn pèmisyon nesesè pou li aplikasyon an pou dosye ou.</string>
<string name="permission_necessary">Pèmisyon nesesè</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Ekri ekstèn pèmisyon nesesè yo pou yo ekri aplikasyon pou dosye ou.</string>
<string name="read_permission_explain">Li Depo Ekstèn pèmisyon pèmèt app sa a li enpòtan app done. Tanpri pèmèt sa a pèmisyon nan Anviwònman App a.</string>
<string name="write_permission_explain">Ekri Depo Ekstèn pèmisyon pèmèt sa a app a nan magazen app enpòtan done. Tanpri pèmèt sa a pèmisyon nan Anviwònman App a.</string>
<string name="translations_complete">Tradiksyon Konplè</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->