<resources>
<string name="app_name">XML-Vertaler Gratis</string>
<string name="translate">Vertalen</string>
<string name="message">Plak je XML hier... </string>
<string name="email_to">E-MAIL NAAR</string>
<string name="translate_from">Vertalen Van</string>
<string name="translate_to">Vertalen Naar</string>
<string name="no_connection">Geen Internet Verbinding</string>
<string name="no_connection_direction">XML-Vertaler Vrij kon vestigen geen internet verbinding. Controleer of u bent aangesloten op een netwerk en probeer het opnieuw.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Welkom bij XML-Vertaler Gratis</string>
<string name="translate_from_choose_one">Vertalen Van (de keuze)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Vertalen Naar (Kies één of meer)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Aangedreven door Yandex.Vertalen</string>
<string name="paste_example_below">Plak Onderstaande Voorbeeld</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Aarzel dan niet veranderen van de belangrijkste XML-map *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Bekijk uw Google Drive voor uw vertaalde XML snaren!</string>
<string name="step_3">Stap 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Kies de taal van uw XML-snaren en selecteer de gewenste talen.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">XML-Vertaler Gratis toegang tot de Google Drive-account van uw keuze.</string>
<string name="step_2">Stap 2</string>
<string name="step_1">Stap 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Het gebruik van XML Vertaler Gratis</string>
<string name="help">Help</string>
<string name="home">Thuis</string>
<string name="disclaimer">Disclaimer</string>
<string name="finished">Klaar!</string>
<string name="translating_updating_wait">Het vertalen en te uploaden .xml-bestanden. Dit kan een tijdje duren. Dank u voor uw geduld.</string>
<string name="daily_limit_reached">Je hebt bereikt of gaat bereiken uw 3000 karakter dagelijkse limiet voor gratis vertalingen. Om verder te vertalen .xml, XML-download Vertaler op 20 dollar per maand zonder annuleringskosten!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Kies de talen te vertalen.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Kies EEN taal te vertalen, van</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Kies de taal te vertalen.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Plak de XML die u graag vertaald</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Door middel van deze applicatie, hierbij gaat u akkoord met de disclaimer en akkoord gaat met de voorwaarden.</string>
<string name="disclaimer_2">De maker van deze applicatie geeft geen garanties over de volledigheid, de betrouwbaarheid en de juistheid van de gegenereerde data. Elke actie die u op de informatie die u aantreft op deze toepassing is strikt op uw eigen risico. De maker van deze applicatie zal niet aansprakelijk zijn voor enig verlies en/of schade in verband met het gebruik van deze applicatie.</string>
<string name="disclaimer_1">De maker van deze applicatie doet\'t expliciet verlenen gebruik van gegevens die zijn gegenereerd met behulp van deze applicatie\'s diensten. Het is aan de gebruiker van deze toepassing voor het bepalen van de omvang van het toegestane gebruik van gegevens verstrekt aan deze applicatie\'s diensten. Echter, het gebruik van deze applicatie\'s diensten niet zal veranderen enig auteursrecht of het gebruik van de machtigingen van de verstrekte gegevens.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Disclaimer voor XML-Vertaler Gratis</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Misschien later</string>
<string name="try_it">Probeer het</string>
<string name="external_storage_must">Externe opslag beschikbaar moet zijn.</string>
<string name="mount_external_please">Monteer beschrijfbare externe opslag media in om gebruik te maken van deze app.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Lees externe toestemming nodig om te lezen applicatie bestanden.</string>
<string name="permission_necessary">Toestemming nodig</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Schrijf externe toestemming nodig om te schrijven voor de toepassing bestanden.</string>
<string name="read_permission_explain">Lees voor Externe Opslag toestemming kunt deze app, en lees belangrijke gegevens van de app. Laat deze toestemming in-App-Instellingen.</string>
<string name="write_permission_explain">Schrijf Externe Opslag toestemming kunt deze app voor het opslaan van belangrijke gegevens van de app. Laat deze toestemming in-App-Instellingen.</string>
<string name="translations_complete">Complete Vertalingen</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->