<resources>
<string name="app_name">XML-Übersetzer Gratis</string>
<string name="translate">Übersetzen</string>
<string name="message">Fügen Sie XML hier... </string>
<string name="email_to">E-MAIL AN</string>
<string name="translate_from">Übersetzen Von</string>
<string name="translate_to">Übersetzen</string>
<string name="no_connection">Keine Internet-Verbindung</string>
<string name="no_connection_direction">XML-Übersetzer Frei, konnte nicht herstellen einer internet-Verbindung. Stellen Sie sicher, dass Sie mit einem Netzwerk verbunden sind und versuchen Sie es erneut.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Willkommen im XML-Übersetzer Gratis</string>
<string name="translate_from_choose_one">Übersetzen Aus (Wählen Sie eine)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Übersetzen (Wählen Sie ein oder mehrere)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Angetrieben von Yandex.Übersetzen</string>
<string name="paste_example_below">Einfügen-Beispiel Unten</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Bitte ändern Sie nicht die Haupt-XML-Ordner. *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Überprüfen Sie Ihre Google-Laufwerk für Ihre übersetzten XML-strings!</string>
<string name="step_3">Schritt 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Wählen Sie die Sprache des XML-strings und wählen Sie die gewünschten Sprachen aus.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Erlauben XML-Übersetzer Frei die Berechtigung zum Zugriff auf die Google Drive-Konto Ihrer Wahl.</string>
<string name="step_2">Schritt 2</string>
<string name="step_1">Schritt 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Wie verwenden von XML-Übersetzer Gratis</string>
<string name="help">Helfen</string>
<string name="home">Home</string>
<string name="disclaimer">Haftungsausschluss</string>
<string name="finished">Fertig!</string>
<string name="translating_updating_wait">Übersetzen und hochladen .xml-Dateien. Dies kann eine Weile dauern. Vielen Dank für Ihre Geduld.</string>
<string name="daily_limit_reached">Sie haben erreicht oder zu erreichen Ihre 3000 Zeichen tägliches limit für Kostenlose übersetzungen. Um weiter übersetzen .xml laden der XML-Übersetzer bei 20 Dollar pro Monat mit keine Stornogebühren!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Bitte wählen Sie die Sprachen zu übersetzen.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Bitte wählen Sie EINE Sprache zum übersetzen aus dem</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Bitte wählen Sie die Sprache, zu übersetzen.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Bitte fügen Sie den XML-möchten Sie übersetzt</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Durch die Nutzung dieser Anwendung, Sie hiermit auf den Haftungsausschluss und Stimmen zu Ihren Bedingungen.</string>
<string name="disclaimer_2">Die Schöpfer dieser Anwendung nicht machen keine Garantien über die Vollständigkeit, Zuverlässigkeit und Genauigkeit der generierten Daten. Jede Aktion, die Sie nehmen auf die Informationen, die Sie finden in dieser Applikation ist strikt auf eigene Gefahr. Der Schöpfer dieser Anwendung haftet nicht für Verluste und/oder Schäden im Zusammenhang mit der Nutzung dieser Anwendung.</string>
<string name="disclaimer_1">Der Schöpfer dieser Anwendung doesn\'t explizit zu erteilen, die Verwendung von Daten, die mit Hilfe dieser Anwendung\'s services. Es ist dem Benutzer dieser Anwendung, um zu bestimmen, den Umfang der zulässigen Nutzung der Daten, die diese Anwendung\'s services. Allerdings ist die Nutzung dieser Anwendung\'s services nicht verändern, keine Urheber-oder Nutzungs-Berechtigungen der gelieferten Daten.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Haftungsausschluss (Disclaimer) für XML-Übersetzer Gratis</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Vielleicht später</string>
<string name="try_it">Versuchen Sie es</string>
<string name="external_storage_must">Externer Speicher verfügbar sein müssen.</string>
<string name="mount_external_please">Bitte montieren beschreibbaren externen Speichermedien, um diese app nutzen.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Lesen Sie externe Erlaubnis erforderlich zum Lesen von Dateien für die Anwendung.</string>
<string name="permission_necessary">Erlaubnis notwendig</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Schreiben Sie die externe Erlaubnis erforderlich zu schreiben, um die Dateien der Anwendung.</string>
<string name="read_permission_explain">Lesen Sie Externe Speicher Erlaubnis ermöglicht diese app Lesen Sie bitte die wichtigen app-Daten. Bitte erlauben Sie diese Berechtigung in-App-Einstellungen.</string>
<string name="write_permission_explain">Schreiben Sie Externe Speicher Erlaubnis ermöglicht diese app zu speichern wichtige app-Daten. Bitte erlauben Sie diese Berechtigung in-App-Einstellungen.</string>
<string name="translations_complete">Übersetzungen Komplett</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->