<resources>
<string name="app_name">XML अनुवादक नि: शुल्क</string>
<string name="translate">का अनुवाद</string>
<string name="message">पेस्ट आप XML यहाँ... </string>
<string name="email_to">ईमेल करने के लिए</string>
<string name="translate_from">अनुवाद से</string>
<string name="translate_to">अनुवाद करने के लिए</string>
<string name="no_connection">कोई इंटरनेट कनेक्शन</string>
<string name="no_connection_direction">XML अनुवादक नि: शुल्क स्थापित नहीं कर सका एक इंटरनेट कनेक्शन है । सुनिश्चित करें कि आप कर रहे हैं एक नेटवर्क से जुड़ा है और फिर कोशिश करें.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">आपका स्वागत है करने के लिए XML अनुवादक नि: शुल्क</string>
<string name="translate_from_choose_one">का अनुवाद (एक का चयन)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">अनुवाद करने के लिए (से चुनने के लिए एक या एक से अधिक)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">द्वारा संचालित है Yandex.का अनुवाद</string>
<string name="paste_example_below">पेस्ट नीचे दिए गए उदाहरण</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* कृपया बदल नहीं है मुख्य XML फ़ोल्डर *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">अपने गूगल ड्राइव के लिए अपने अनुवाद XML तार!</string>
<string name="step_3">चरण 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">भाषा चुनने के अपने XML तार का चयन करें और इच्छित भाषा है । </string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">की अनुमति XML अनुवादक नि: शुल्क का उपयोग करने की अनुमति गूगल ड्राइव खाते की अपनी पसंद है । </string>
<string name="step_2">चरण 2</string>
<string name="step_1">चरण 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">कैसे उपयोग करने के लिए XML अनुवादक नि: शुल्क</string>
<string name="help">मदद</string>
<string name="home">घर</string>
<string name="disclaimer">अस्वीकरण</string>
<string name="finished">समाप्त हो गया!</string>
<string name="translating_updating_wait">अनुवाद और अपलोड .xml फ़ाइलें. यह एक समय लग सकता है । आपके धैर्य के लिए धन्यवाद.</string>
<string name="daily_limit_reached">आप तक पहुँच चुके हैं या कर रहे हैं के बारे में तक पहुँचने के लिए अपने 3000 चरित्र दैनिक सीमा के लिए नि: शुल्क अनुवाद. जारी रखने के लिए अनुवाद .एक्सएमएल, डाउनलोड एक्सएमएल अनुवादक पर 20 डॉलर एक महीने के साथ कोई रद्द शुल्क है!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">का चयन करें भाषाओं के लिए अनुवाद करने के लिए.</string>
<string name="choose_one_translate_from">का चयन करें एक भाषा से अनुवाद करने के लिए</string>
<string name="choose_lang_translate_from">का चयन करें भाषा से अनुवाद करने के लिए.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">कृपया पेस्ट XML आप चाहते अनुवादित</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">इस आवेदन का उपयोग करके, आप इसके लिए सहमति अस्वीकरण और अपनी शर्तों से सहमत हैं.</string>
<string name="disclaimer_2">इस आवेदन के निर्माता किसी भी वारंटी नहीं के बारे में पूर्णता, विश्वसनीयता और सटीकता के साथ उत्पन्न डेटा. किसी भी कार्रवाई में आप पर लेने के बारे में जानकारी आप पाते हैं पर इस आवेदन को कड़ाई से अपने जोखिम पर है । इस आवेदन के निर्माता के लिए उत्तरदायी नहीं होगा किसी भी नुकसान और/या क्षति के संबंध में इस आवेदन के उपयोग.</string>
<string name="disclaimer_1">इस आवेदन के निर्माता doesn  \'t स्पष्ट रूप से अनुदान के उपयोग से उत्पन्न डेटा का उपयोग कर इस आवेदन\'s सेवाओं. यह उपयोगकर्ता के लिए इस आवेदन का दायरा निर्धारित करने के लिए की स्वीकार्य उपयोग के लिए डेटा की आपूर्ति करने के लिए इस आवेदन\'s सेवाओं. हालांकि, इस आवेदन के उपयोग\'s सेवाओं को बदल नहीं होगा किसी भी कॉपीराइट या उपयोग की अनुमति की आपूर्ति डेटा.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">अस्वीकरण एक्सएमएल के लिए मुफ्त अनुवादक</string>
<string name="ok">ठीक</string>
<string name="mayber_later">हो सकता है बाद में</string>
<string name="try_it">यह कोशिश करो</string>
<string name="external_storage_must">बाह्य भंडारण उपलब्ध होना चाहिए । </string>
<string name="mount_external_please">कृपया माउंट लिखने योग्य बाह्य भंडारण मीडिया के क्रम में करने के लिए इस एप्लिकेशन का उपयोग करें.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">पढ़ें बाह्य अनुमति आवश्यक आवेदन को पढ़ने के लिए फ़ाइलें.</string>
<string name="permission_necessary">अनुमति आवश्यक</string>
<string name="write_external_permission_necessary">लिखने बाह्य अनुमति लिखने के लिए आवश्यक आवेदन करने के लिए फ़ाइलें.</string>
<string name="read_permission_explain">पढ़ें बाह्य भंडारण की अनुमति की अनुमति देता है इस एप्लिकेशन को पढ़ने के लिए महत्वपूर्ण अनुप्रयोग डेटा । कृपया इस अनुमति की अनुमति एप्लिकेशन सेटिंग में है । </string>
<string name="write_permission_explain">लिखें बाह्य भंडारण की अनुमति की अनुमति देता है इस app स्टोर करने के लिए महत्वपूर्ण एप्लिकेशन डेटा. कृपया इस अनुमति की अनुमति एप्लिकेशन सेटिंग में है । </string>
<string name="translations_complete">अनुवाद पूरा</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->