<resources>
<string name="app_name">XML Cyfieithydd rhad ac am Ddim</string>
<string name="translate">Cyfieithu</string>
<string name="message">Past chi XML yma... </string>
<string name="email_to">E-BOST I</string>
<string name="translate_from">Cyfieithu O</string>
<string name="translate_to">Gyfieithu I</string>
<string name="no_connection">Nid Oes Cysylltiad Rhyngrwyd</string>
<string name="no_connection_direction">XML Cyfieithydd rhad ac am Ddim ni allai sefydlu cysylltiad rhyngrwyd. Gwnewch yn siŵr eich bod yn cysylltu i rwydwaith a cheisiwch eto.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Croeso i XML Cyfieithydd rhad ac am Ddim</string>
<string name="translate_from_choose_one">Cyfieithu O (Dewiswch un)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Gyfieithu I (Dewiswch un neu fwy)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Powered gan Yandex.Cyfieithu</string>
<string name="paste_example_below">Past Enghraifft Isod</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Os gwelwch yn dda peidiwch â newid y prif XML ffolder *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Gwiriwch eich Google Drive ar gyfer eich frawddegau cyfieithu XML llinynnau!</string>
<string name="step_3">Cam 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Dewis iaith eich XML llinynnau a dewis ieithoedd a ddymunir.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Caniatáu XML Cyfieithydd rhad ac am Ddim caniatâd i gael mynediad i\'r Google Drive cyfrif o\'ch dewis.</string>
<string name="step_2">Cam 2</string>
<string name="step_1">Cam 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Sut i ddefnyddio XML Cyfieithydd rhad ac am Ddim</string>
<string name="help">Help</string>
<string name="home">Cartref</string>
<string name="disclaimer">Ymwadiad</string>
<string name="finished">Gorffenedig!</string>
<string name="translating_updating_wait">Cyfieithu a lanlwytho .ffeiliau xml. Gall hyn gymryd ychydig o amser. Diolch i chi am eich amynedd.</string>
<string name="daily_limit_reached">Ydych chi wedi cyrraedd neu ar fin cyrraedd eich 3000 cymeriad terfyn dyddiol ar gyfer rhad ac am ddim cyfieithiadau. Parhau i gyfieithu .xml, llwytho i lawr XML Cyfieithydd yn 20 ddoleri y mis heb unrhyw ffioedd canslo!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Os gwelwch yn dda dewiswch yr iaith i gyfieithu i chi.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Os gwelwch yn dda dewiswch UN iaith i gyfieithu o</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Os gwelwch yn dda dewiswch yr iaith i gyfieithu.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Os gwelwch yn dda gludo yn y XML hoffech frawddegau cyfieithu</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Drwy ddefnyddio y cais hwn, rydych trwy hyn yn cydsynio i yr ymwadiad ac yn cytuno i ei delerau.</string>
<string name="disclaimer_2">Y crëwr y cais hwn, nid yw\'n gwneud unrhyw warantau am gyflawnrwydd, dibynadwyedd a chywirdeb y data a gynhyrchir. Unrhyw gamau a gymerwch ar yr wybodaeth y byddwch yn dod o hyd ar y cais hwn yn gwbl ar eich risg eich hun. Y crëwr y cais hwn ni fydd yn atebol am unrhyw golledion a/neu iawndal mewn cysylltiad gyda\'r defnydd y cais hwn.</string>
<string name="disclaimer_1">Y crëwr y cais hwn yw\'t yn benodol yn grant y defnydd o\'r data a gynhyrchir gan ddefnyddio y cais hwn i\'r gwasanaethau. Cyfrifoldeb y defnyddiwr y cais hwn i benderfynu ar y cwmpas o ganiateir y defnydd o\'r data a gyflenwyd i y cais hwn i\'r gwasanaethau. Fodd bynnag, y defnydd o\'r cais hwn i\'r gwasanaethau a fydd yn newid unrhyw hawlfraint neu ddefnydd caniatâd o\'r data a gyflenwir.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Ymwadiad ar gyfer XML Cyfieithydd rhad ac am Ddim</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">Efallai yn ddiweddarach</string>
<string name="try_it">Rhowch gynnig arni</string>
<string name="external_storage_must">Storio allanol fod ar gael.</string>
<string name="mount_external_please">Os gwelwch yn dda mount ysgrifenadwy storio allanol yn y cyfryngau er mwyn i chi ddefnyddio app hwn.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Darllen allanol caniatâd angenrheidiol i ddarllen ffeiliau cais.</string>
<string name="permission_necessary">Caniatâd angenrheidiol</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Ysgrifennu allanol caniatâd angenrheidiol i ysgrifennu at ffeiliau cais.</string>
<string name="read_permission_explain">Darllen Storio Allanol caniatâd yn caniatáu app hwn i ddarllen bwysig data app. Os gwelwch yn dda yn caniatáu caniatâd hwn yn App Gosodiadau.</string>
<string name="write_permission_explain">Ysgrifennu Storio Allanol caniatâd yn caniatáu app hwn i siop app pwysig data. Os gwelwch yn dda yn caniatáu caniatâd hwn yn App Gosodiadau.</string>
<string name="translations_complete">Cyfieithiadau Gwblhau</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->