<resources>
<string name="app_name">XML Aistritheoir Saor in aisce</string>
<string name="translate">A aistriú</string>
<string name="message">Greamaigh leat XML anseo... </string>
<string name="email_to">RÍOMHPHOST CHUIG</string>
<string name="translate_from">Aistriú Ó</string>
<string name="translate_to">Aistriú Chuig</string>
<string name="no_connection">Níl Aon Nasc Idirlín</string>
<string name="no_connection_direction">XML Aistritheoir Saor in aisce ní fhéadfaí a bhunú nasc idirlín. Bí cinnte go bhfuil tú ceangailte le líonra agus iarracht a dhéanamh arís.</string>
<string name="welcome_to_xmlanguage_translator">Fáilte chuig XML Aistritheoir Saor in aisce</string>
<string name="translate_from_choose_one">Aistriú Ó (Roghnaigh ceann amháin)</string>
<string name="translate_to_choose_one_or_more">Aistriú Chuig (Roghnaigh ceann amháin nó níos mó)</string>
<string name="powered_by_yandex_translate">Faoi thiomáint ag an Yandex.A aistriú</string>
<string name="paste_example_below">Mar Shampla Greamaigh Thíos</string>
<string name="please_do_not_alter_the_main_xml_folder">* Le do thoil nach athrú ar an príomh-XML fillteán *</string>
<string name="check_your_google_drive_for_your_translated_xml_strings">Seiceáil do Google Drive ar do aistrithe XML teaghráin!</string>
<string name="step_3">Céim 3</string>
<string name="choose_the_language_of_your_xml_strings_and_select_the_desired_languages">Roghnaigh an teanga de do XML teaghráin agus roghnaigh na teangacha atá ag teastáil.</string>
<string name="allow_xml_translator_permission_to_access_the_google_drive_account_of_your_choice">Cheadú XML Aistritheoir Saor in aisce cead chun rochtain a fháil ar an Google Drive chuntas de do rogha.</string>
<string name="step_2">Céim 2</string>
<string name="step_1">Céim 1</string>
<string name="how_to_use_xmlanguage_translator">Conas a úsáid XML Aistritheoir Saor in aisce</string>
<string name="help">Cabhrú</string>
<string name="home">Baile</string>
<string name="disclaimer">Séanadh</string>
<string name="finished">Críochnaithe!</string>
<string name="translating_updating_wait">A aistriú agus a uaslódáil .xml comhaid. D \' fhéadfadh sé seo a ghlacadh ar feadh tamaill. Go raibh maith agat as do foighne.</string>
<string name="daily_limit_reached">Tá tú bainte amach, nó atá ar tí teacht ar do 3000 carachtar teorainn laethúil le haghaidh aistriúcháin saor in aisce. Chun leanúint ar aghaidh aistriú .xml, íoslódáil XML Aistritheoir ag 20 dollar in aghaidh na míosa le aon táillí a chur ar ceal!</string>
<string name="choose_lang_translate_to">Roghnaigh na teangacha a aistriú.</string>
<string name="choose_one_translate_from">Roghnaigh ceann AMHÁIN teanga a aistriú ó</string>
<string name="choose_lang_translate_from">Le do thoil roghnaigh an teanga a aistriú ó.</string>
<string name="paste_xml_to_translate">Le do thoil greamaigh an XML a ba mhaith leat a aistriú</string>
<string name="by_using_this_application_you_hereby_consent_to_the_disclaimer_and_agree_to_its_terms">Ag baint úsáide as an iarratas seo, tá tú ag toiliú leis an séanadh agus aontú a téarmaí.</string>
<string name="disclaimer_2">An cruthaitheoir an t-iarratas seo a dhéanann ní dhéanamh ar aon barántais mar gheall ar an iomláine, iontaofacht agus ar chruinneas na sonraí a ghintear. Aon ghníomhaíocht a ghlacann tú ar an eolas a fhaigheann tú ar an iarratas seo go docht ar do phriacal féin. An cruthaitheoir an t-iarratas ní bheidh faoi dhliteanas i leith aon chaillteanais agus/nó damáistí i dtaca leis an úsáid a bhaint as an iarratas seo.</string>
<string name="disclaimer_1">An cruthaitheoir an t-iarratas doesn\'t go sainráite a dheonú bain úsáid as na sonraí a ghintear ag baint úsáide as an iarratas seo\'s seirbhísí. Tá sé suas go dtí an t-úsáideoir an t-iarratas seo chun a chinneadh an raon incheadaithe úsáide na sonraí a sholáthraítear leis an iarratas seo\'s seirbhísí. Mar sin féin, an úsáid a bhaint as an iarratas seo\'s ní bheidh seirbhísí a athrú aon cóipchearta nó a úsáid ceadanna de na sonraí a sholáthraítear.</string>
<string name="disclaimer_for_xmlanguage_translator">Séanadh le haghaidh XML Aistritheoir Saor in aisce</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="mayber_later">B \' fhéidir ina dhiaidh sin</string>
<string name="try_it">Bain triail as é</string>
<string name="external_storage_must">Stórála seachtrach ní mór a bheith ar fáil.</string>
<string name="mount_external_please">Le do thoil mount inscríofa meáin stórála seachtrach d \' fhonn a bhaint as an app.</string>
<string name="read_external_permission_necessary">Léigh seachtracha cead riachtanach a léamh comhaid iarratais.</string>
<string name="permission_necessary">Is gá cead</string>
<string name="write_external_permission_necessary">Scríobh seachtracha cead is gá chun a scríobh ar iarratas comhaid.</string>
<string name="read_permission_explain">Léigh Stórála Seachtracha cead ceadaíonn an app a léamh tábhachtach sonraí app. Le do thoil seo a cheadú le cead i App Socruithe.</string>
<string name="write_permission_explain">Scríobh Stórála Seachtracha cead ceadaíonn an app a stóráil app tábhachtach sonraí. Le do thoil seo a cheadú le cead i App Socruithe.</string>
<string name="translations_complete">Aistriúcháin Iomlán</string>

</resources>

<!--    Powered By Yandex.Translate    http://translate.yandex.com/    -->